有冇人覺得689有D此地無銀

你當港獨之父流？

佢應該一早走哂資 博比人制裁拎光環